* 03032025
	* Lavoro
		* retro
		* Codifica p/n
			* Verificare mail del cliente
			* Disegnare simboli e footprint
		* Modello 3D PCB
		* Avvisare donazioni 12/03
	* Chiamare padel
	* Test inglese testo da 250 parole
	* Iniziare con Assimil
	* Chiamare barbiere